在那個沒人住的牢房裡放著陶器，就像在提醒著我們家的存在。 被鎖在自由之地:第一部分|Yariel Valdés González | 2021年7月7日|華盛頓刀鋒 
 陶器碎片在考古遺址中隨處可見，自人們發明陶器以來，幾乎每種文化都是如此。 考古學家訓練神經網絡為他們分類陶器碎片Kiona N. Smith, 2021年5月21日Ars Technica 
 棺材裡放著微型木船、遊戲、陶器和供來世攜帶和使用的小金幣。 在塞加拉的墳墓中，新的發現正在改寫古埃及的歷史 
 穆罕默德·馬哈茂德將陶器碎片重新組裝起來。 在塞加拉的墳墓中，新的發現正在改寫古埃及的歷史 
 別忘了去福克斯山谷看看，這個神奇的村莊裡的陶器都是地球賜予的。 來自電子遊戲虛擬世界的五個聳人聽聞的度假目的地|謝莉·譚，伊莉斯·費維斯，吉恩公園，阿曼德·埃姆德梅| 2021年2月25日|華盛頓郵報 
 漆成藍色的樓梯連接著有蓋的走道，走道上擠滿了出售珠寶、圍巾和華麗陶器的小商店。 2014年8月28日，摩洛哥秘密的全藍色城市 
 這個茶罐相當漂亮，大部分陶器都用22克拉的金箔鍍金。 新皇家中國警報|湯姆·賽克斯| 2013年5月20日|每日野獸 
 叉子的一端用來從陶罐中取出黏黏的糖果; 勺子的一端是用來舀起甘甜的糖漿的。 我們吃東西的奇怪方式:比·威爾遜的“考慮一下叉子”比·威爾遜2012年10月13日 
 當它來到我們這裡時，“在陶器和紡織品的邊界上，蜿蜒的小路就像一個迷宮或一個迷宮。” 本週熱讀:2012年4月9日|尼古拉斯·曼庫西，馬爾科姆·瓊斯| 2012年4月9日|每日野獸 
 FEED項目與包括Whole Foods Market, Barnes Noble, HSN, Disney和Pottery Barn在內的公司建立了合作關係 
 粘土(不包括用於製造陶器的粘土)在金融價值上排名第五。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 營地的遺蹟現在已不復存在，但在村子裡和附近發現了羅馬骨灰盒、陶器和硬幣。 羅馬不列顛的城鎮|James Oliver Bevan 
 通過將可定年代的陶器與不可定年代的陶器聯繫在一起，我們可以發現陶器的許多類型。 羅馬不列顛的城鎮|James Oliver Bevan 
 人們意識到，這座城市是一個鐵製品和陶器製造中心，以滿足軍隊的需要。 羅馬不列顛的城鎮|James Oliver Bevan 
 他們製作木器，還能製作經得起火的陶器，他們大部分的食物都是用陶器烹飪的。 人和他的祖先|查爾斯·莫里斯